係咪時候放棄？

你係咪痴線！五大訴求一個都未達成，記唔記得你嗌過幾多聲缺一不可！成千手足押上自己前途，受傷被捕，咁就放棄嘅話，你對得住佢地咩！？

我地真係無退路！只有be water，be clever，繼續堅持落去！

沒有暴徒，只有暴政
光復香港，時代革命

應承我，點都唔可以放棄！香港人，繼續齊上齊落！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

五大訴求缺一不可
但更加重要嘅係手足都係缺一不可
記住救人救人救人

推！

幾時有人話放棄？
咪無神神整個自編自導感性post出黎啦 阻撚住人睇前線post

推呀屌